想買書櫃 求意見

想知有冇人用呢隻貯物櫃做書櫃？
聽高登仔講呢隻牌子好實淨
但係唔知貯物櫃做書櫃o唔ok?
原本想買有門果D櫃 因為都大塵
不過billy好似好易淆
其他又比較貴
如果用上面果隻書櫃 我應該用布當簾咁摭住個櫃就算
有冇其他推介？

我屋企用billy轉角書櫃 啲架擺晒書
用咗年幾so far都靚靚仔仔
啲木無話彎定點

用緊呢款，夠平夠穩

原來有D咁高CP值既櫃
唔知下面仲可唔可以加多個貯物櫃呢
不過我始終有少少擔心承重既問題
因為當書櫃用
彎起上來驚會彎過木板
btw 巴打有冇近照可以貼上來睇下用成點？

我都知
不過上網見到好多闊身既billy櫃會彎板
咁我無理由搏
只能話billy真係平

轉角書架木板應該唔闊？
好似話會出事既板都比較闊身
而我都將會買闊身少少既書架

咁幫唔到你了
不過講開又講轉角書櫃真係好慳位

其中幾層放左百幾本書，用左幾年都無野

硬淨過ikea d 木架

巴打條直link去唔到個產品，原來你係講緊

我以為你講

你果隻望落好似實淨好多
不過同有玻璃果隻都係一樣係物料做
揾日落去ikea望一望先

抵用架，好薄好輕身，唔放野搖佢可能會覺得唔穩陣

但如果放好晒野，壓定左佢，會好穩陣

聽日去宜家望下有冇玻璃門果款
再睇埋bekant果隻櫃
比較下邊隻適合D
多謝推介

仲有冇其他巴他有推介？

無後板好難用

泊牆無問題

推